\beginsong{Sex je náš}[by={Lucie}]
            
\beginverse
\[A]Sex je náš, dělá \[G]dobře mně i \[D]tobě. \[A]Otčenáš bejby \[G]odříkej až v \[D]hrobě.
\[A]Středověk neskončil, \[D]středověk \[G]trvá. \[A]Jsme černí andělé a \[D]ty jsi byla \[G]prvá.
\endverse

\beginverse
^Sex je náš padaj ^kapky z konců ^křídel. ^Nevnímáš zbytky ^otrávených ^jídel.
^Středověk neskončil, ^středověk ^trvá. ^Jsme černí andělé a ^ty jsi byla ^prvá holka.
\endverse

\beginverse
\[A]\MultiwordChords\[A]A. \[G]I. \[D]D.
^Sex je náš, dělá ^dobře mně i ^tobě. ^Otčenáš bejby ^odříkej až v ^hrobě.
^Tu svou víru neobrátíš ^má krev proudí v tobě - ^nevíš.
^O kříž se teď neopírej, ^shoříš v týhle době - ^no no.
\[A]Středověk neskončil, \[D]středověk \[G]trvá. \[A]Jsme černí andělé a \[D]ty jsi byla \[G]prvá holka.
\endverse

\beginverse
\[A]\MultiwordChords\[A]A. \[G]\MultiwordChords\[D]I. \[A]\MultiwordChords\[A]D. \[G]\MultiwordChords\[D]S.
^Sex je náš, padaj ^kapky z konců ^křídel. ^Nevnímáš zbytky ^otrávených ^jídel.
^Tu svou víru neobrátíš, ^má krev proudí v tobě - ^nevíš.
^O kříž se teď neopírej ^shoříš v týhle době - ^no no.
\[A]Středověk neskončil, \[D]středověk \[G]trvá. \[A]Jsme černí andělé a \[D]ty jsi byla \[G]prvá holka.
\[A]Středověk neskončil, \[D]středověk \[G]trvá. \[A]Jsme černí andělé a \[D]ty jsi byla \[G]prvá holka.
\[A]Středověk neskončil, \[D]středověk \[G]trvá. \[A]Jsme černí andělé a \[D]ty jsi byla \[G]prvá... kluk.
\endverse

\endsong